其實所謂自由意志 都係上帝掌握之內

佢創造路西法嗰一刻 都知佢會變壞

睇完黑鏡？

唔係 自己領悟出嚟